再迫曼迷好驚佢地睇唔開

是咁的
係個舊同學谷到有兩隻獌日日PO野抽利記水
好似痴左線咁
其實諗返都情有可原

同市變左Manchester is blue.
西北打比又俾利騎住
BIG6排最尾
摩佬拎3冠又ON99屌走人 一線教頭變做挪超教頭
近9場輸7場 岩先換左領隊又唔屌得走佢

再咁落去最怕俾MARVEL細蚊仔CALL漁護署話我地虐畜
到時波台執粒就橙

收嗲啦屌你老母肉酸到

知啦知啦 順返氣未

唔敢當面屌搞到要上連登開post
肉酸到

人地痴線你又痴埋一份

好尷尬

49000又出動人形蜈蚣

輸場波啲猁狗嬲幾日

獌不嬲柒開
笑都笑咗猁冇冠先

一本曼利